盧卡古值9000萬證明左當今足球界好識吹奏

盧卡古呢位仁兄，係就係入左十幾球，但係其他前鋒嘅工作唔合格
無制空做唔到前場支點，無控球唔可以帶領反擊，無傳球唔止終結進攻仲做埋對面反擊發動者
佢唯一作用就係禁區入面等頂等射，仲要又唔係好勁果隻
作為一個現今世代嘅前鋒佢根本唔入流
完完全全因為傳媒同球迷吹奏先值9000萬 (的的確確佢係愛記又踢得幾好)
如果盧卡古有9000萬，朗拿度，雲佬，亨利，舒利亞呢D起碼值5億
相反伊巴就真係值9000萬啦，35，36歲都交足貨
哈利簡尼，加比爾捷西斯，拿卡錫迪，莫拉達都比盧卡古更值9000萬

樓主打左針未

獌狗出黎咬人

張寶欣呢d臭g都有人吹奏啦

有冇睇舒利亞係曼市打吡點屌盧卡古

基奧特冇野差得過佢

唯一比佢差係速度

斜恩呢位仁兄，係就係入左十幾球，但係其他前鋒嘅工作唔合格
無制空做唔到前場支點，無控球唔可以帶領反擊，無傳球唔止終結進攻仲做埋對面反擊發動者
佢唯一作用就係禁區入面等頂等射，仲要又唔係好勁果隻
作為一個現今世代嘅前鋒佢根本唔入流
完完全全因為傳媒同球迷吹奏先值9000萬 (的的確確佢係拿坡里又踢得幾好)
如果斜恩有9000萬，朗拿度，雲佬，亨利，舒利亞呢D起碼值5億
相反伊巴就真係值9000萬啦，35，36歲都交足貨
哈利簡尼，加比爾捷西斯，拿卡錫迪，莫拉達都比盧卡古更值9000萬

真係，渣古真係垃鳩圾 伊巴有用過佢百萬倍

佢係愛記駁撚哂老命咪又係想比大球會睇中
到過左曼聯 打左排一無波入 就接受唔到批評
頂唔順啲壓力 有幾場我睇佢個樣直程成隻病貓咁
踢到落哂形
琴晚入完波都唔慶祝 我諗佢自己都知衰
再比啲時間應該會有改變

我曼唔使比狃評價

牙朗呢位仁兄，係就係入左幾十球，但係其他前鋒嘅工作唔合格
無制空做唔到前場支點，無控球唔可以帶領反擊，無傳球唔止終結進攻仲做埋對面反擊發動者
佢唯一作用就係禁區入面等頂等射，仲要又唔係好勁果隻
作為一個現今世代嘅前鋒佢根本唔入流
完完全全因為傳媒同球迷吹奏先值8000萬 (的的確確佢係獌狗又踢得幾好)
如果牙朗有8000萬，朗拿度，雲佬，亨利，舒利亞呢D起碼值5億
相反伊巴就真係值8000萬啦，35，36歲都交足貨
哈利簡尼，加比爾捷西斯，拿卡錫迪，莫拉達都比牙朗更值8000萬

C.朗都講

其實盧卡古係愛記都有季入球唔多
而且佢之前都已經比人話做唔到制空點，應該係positioning本身差